[片]港女帶寵物上巴士被拒 ：佢係活佛黎架

你地唔好行過佢呀 你行過個天就... 你奶野！

活佛biber

有冇下集呀？

想知入面係咩

我都想要下集

我估貴婦之類 通常都係呢d

老衲主人？

痴線架

想睇下文

佢有活佛牌架

條癲婆

衲dee

精神有問題

小妖

好彩無帶天拿水

活佛滾一滾，神仙企唔穩

青山見
唔知幾時先出得返黎

衲dee連巴士都唔比上

痴撚線咁就醫院令 ???

佢係活佛嚟嫁

諗起罪與佛渣歌

仲有冇下文

吊李樹佛

係咪叫viva ?

活佛牌

呢啲痴線女人
阻住地球轉

衲弟

viva

老納：落咗我個肚就真係成佛啦

活你老母咩 天道揼柒你呀

同我封路

我有活佛牌
求下集

個 不正常人類研究中心 係咪藍絲廢老專頁

活佛點解唔現真身

我有牌架
咩牌呀小姐
活佛牌

納Dee

似係龍心啲同門

佢諗得出個下都幾勁

下集呢屌

封路啊

其實根據條例 係咪陪同非失明人士既導盲犬都唔可以帶上車？

上黎開戇鳩post嬲屌咪算囉
點解要係現實中嬲屌

我覺得個八婆唔似有精神病
係死撐驚無面落唔到台所以九唔撘八

我都覺得佢對答都唔似有病 爆哂粗咁
應該係班差佬聽到佢係咁講活佛即刻話佢有病